廣宇5月初公告處分中國大陸3C通路賽博數碼持股，認列虧損近230萬美元（約新台幣6900萬元），對此廣宇表示「中性看待」。 賽博數碼（Cyber）是鴻海旗下的零售通路，1999年在上海成立第1家店，截至2012年底為止，在中國大陸擁有逾百處據點，包括50至100平方公尺的小店（CyberMobile）近百家，及5000平方公尺以上的Cyber 3C＋和Cyber數碼廣場逾30家。 除了中國大陸市場，賽博數碼2012年6月起在台灣設點，陸續開出6家實體店面，無奈台灣3C通路競爭激烈，不到一年就陸續關門。 廣宇5月初公告，處分賽博數碼全數持股，認列虧損近230萬美元。市場解讀此舉意味鴻海集團退出中國大陸3C通路市場，集中火力進攻電子商務，以及台灣通路事業。 對於出清賽博數碼持股，廣宇表示「中性看待」，基於保守穩健的原則，已於第1季財報認列投資損失。1。